<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:fitsSystemWindows="true"
    android:paddingTop="15dp"
    android:orientation="vertical">
    <include layout="@layout/include_appbar"/>
    <android.support.v4.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        >
        <TextView
            android:id="@+id/tv_content"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:text="请您仔细阅读以下条款，并确认您已完全理解本协议之规定，尤其是免除及限制责任的条款、知识产权条款、法律适用及争议解决条款。1、个人信息的保护(1)保护用户个人信息及个人隐私是KOK体育的基本原则之一。(2)您在注册帐号或使用KOK体育服务的过程中，需要填写一些必要的信息。若国家法律法规有特殊规定的，您可能还需要填写真实的身份信息。若您填写的信息不完整，可能无法注册帐户，或在使用KOK体育服务过程中受到限制。(3)我们将尽一切可能采取适当的技术手段，保证您可以访问、更新和更正自己的注册信息或使用我们的服务时提供的其他个人信息，但出于安全性和身份识别（如找回密码服务）的考虑，您可能无法修改注册时提供的初始注册信息及其他验证信息。(4)KOK体育将运用各种安全技术和程序建立完善的管理制度来保护您的个人信息，以免遭受未经授权的访问、使用或披露。(5)未经您的同意，KOK体育不会向KOK体育以外的任何公司、组织和个人披露您的个人信息，但法律法规另有规定的除外。(6)KOK体育非常重视对未成年人个人信息的保护，若未成年人（尤其是十岁以下）希望得以使用KOK体育提供的服务，必须得到父母（监护人）的同意。(7)KOK体育将通过技术手段、强化内部管理等办法充分保护用户的个人隐私信息，保证不对外公开或向第三方披露或提供用户注册资料及用户在使用网络服务时存储在KOK体育平台、服务器或数据库的非公开内容和信息，但下列情况除外：1) 事先获得用户的授权；2) 根据有关的法律法规要求；3) 按照相关政府主管部门和司法机关的要求；4) 为维护社会公众的利益；5) 为维护KOK体育的合法权益。2、个人信息的收集KOK体育在提供服务时，可能会收集、储存和使用下列与您有关的信息。如果您不提供相关信息，可能无法注册成为我们的用户或无法享受我们提供的某些服务，或者无法达到相关服务拟达到的效果。(1) 您提供的信息您在注册帐户或使用KOK体育的服务时，向我们提供的相关个人信息，包括但不限于真实姓名、证件信息、电话号码、地址、电子邮件等；您通过KOK体育的服务向其他方提供的共享信息，以及您使用我们的服务时所储存的信息。(2)我们获取的您的信息您使用KOK体育服务时我们可能收集如下信息：使用KOK体育服务时，系统可能通过cookies、web beacon或其他方式自动采集的技术信息，包括：1) 设备或软件信息，包括但不限于您的移动设备、网页浏览器或用于接入我们服务的其他程序所提供的配置信息、您的IP地址、位置信息、设备存储和移动设备所用的版本和设备识别码；2) 在使用我们服务时搜索或浏览的信息，包括但不限于您浏览过的文章、搜索的关键词，以及您在使用我们服务时浏览或要求提供的其他信息和内容详情；3) 有关您曾使用的移动应用（APP）和其他软件的信息，以及您曾经使用该等移动应用和软件的信息。3、个人信息的使用(1)我们可能将在向您提供服务的过程之中所收集的信息用作下列用途：1) 向您提供服务；2) 在我们提供服务时，用于身份验证、客户服务、安全防范、诈骗监测、存档和备份用途，确保我们向您提供的产品和服务的安全性；3) 帮助我们设计新服务，改善我们现有服务；4) 使我们更加了解您如何接入和使用我们的服务，从而针对性地回应您的个性化需求，例如个性化的帮助服务和指示，或对您和其他用户作出其他方面的回应；5) 软件认证或管理软件升级；6) 让您参与有关我们产品和服务的调查。(2)为了让您有更好的体验，也为了改善我们的服务，在符合相关法律法规的前提下，我们可能将通过某一项服务收集信息或向第三方提供用户的非个人隐私信息的方式，用于我们的其他服务。例如，在您使用我们的一项服务时所收集的信息，可能会用于向您提供特定内容，或向您展示与您相关的、非普遍推送的信息。"
            />
    </android.support.v4.widget.NestedScrollView>

</LinearLayout>